當日在街上出火嘅 同我入尼

我知我係P牌 我講野冇人信
邊個前線嗰晚用火 搞到大大獲
而家大家唔係玩情緒大發洩
而家d狗下令消防救護車輛唔准因救援入示威區
知唔知幾大件事
消防救護狽左大獲架
你地點對得住人地
唔啱聽隨便block我！

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推